［一人幾樣］中國對香港德政

無
所以你明點解啲人寧願舉英美國旗

無

試圖發展上海深圳

見到樓主個PO 諗左半個鐘
真係一樣都諗唔到

歡迎挑戰

諗左幾分鐘 諗唔到

送咗天琦俾香港？

上海都話之佢
深圳就真係靠吸香港血

令香港睇清中國真面目
若果而家仲係英國統治，呢到會有幾多大中華膠?

1秒有答案

無呀

派林奠落黎令香港萬人覺醒？

派林奠connect全香港人同全世界

起上海迪士尼算唔算

真心有既，教識我地單一和平抗爭是沒有用的

算，如果唔係香港迪士尼淪陷左

選左林鄭做特首

香港迪士尼有可能係逼香港唔比台積電設廠既交換品

做咗咁多年反面教材喎，重唔夠呀？

諗唔到

一國兩制算唔算

03送沙士畀香港
樓價大跌
一堆人成功上車致富
代價係大量香港人條命

保經濟：大量支那人來港鳩嗚，令到香港爆樓價高企、物價飆升。

大灣區

藍絲入面膊頭有花個啲同我入黎

反送中之後有段時間禁止大陸旅行團嚟香港